為何不浪漫亦是罪名

明明自己都全部時間比哂你
我返工返學之外, 其餘時間你話想見都出哂黎
一星期見足5日, 其餘2日係我返學
星期六日有時想做自己野唔出街你又要唔開心發我脾氣

我其實仲要時間溫書做功課陪屋企人搵朋友, 樣樣我都放棄哂, 每日成個人比哂你, 只係偶然想要一日做自己事都要因為我冇陪你而鬧交, 但其實我返工返學好大壓力, 點解仲要係咁加壓力係我身上

明明所有時間都比哂你, 點解仲要每幾星期就話我冇驚喜冇心思, 我自己有時間都處理自己d野先啦, 仲邊有時間玩心機心思呢d浪漫野

我唔想你成日唔開心, 已經盡量令你開心, 但你只係話我冇心機冇心思

我只係想段關係細水長流, 兩個人平平淡淡過每一日, 心機心思就算有都係bonus, 但原來你心目中我連合格都冇

俾條女食住
你冇撚用㗎啦

d港女係咁。鍾意發下19脾氣。唔洗太著緊佢呢d小動作。如果巴打你唔識睇輕d。keep住呢種心態。好快會愛變恨。加油巴打